😤搭東鐵有啲攰，原來 show 一 show 含大學生證就有可以坐關愛座！！

阿伯都彈開，話：痴線你坐夠佢啦

地方的禾大學生需要關愛

最近樓主咁多撐含post

六常你咪咁痴線喇
你嗰張白卡黎渣

出示含大學生證高鐵都應該要 2 蚊

支持香港九大

我邊有白卡，含大學生證可能可以當白卡用嘅

劈死人都冇事(認真)

8/10

打999都冇用，有白卡惡曬
(除非到時親眼見仲揸武器/反抗)